要黎始終要黎，今日最少跌六百點

好友玩撚完，硬淡成年食魚翅

唔巧牙 琴日低位入左好多牛

快d放曬佢，好快渣都冇

放左未呀，而家執骨啦咁高仲牛

未 入左熊 補